會唔會怕多左mk仔入侵

比15蚊攞個id就申請得 怕唔怕多左啲mk仔

你以為點解要等hkg+落左架先出lihkg